有冇人知呢款車係乜牌子？

岩岩睇電視到覺得幾得意，但好似遮左牌子，有冇人知係乜牌子乜款？

Daihatsu Move Canbus 應該係

日本kcar？

唔該晒